有冇清覺得雷姆訓覺做植物人吸引好多

睇下果d訓覺既爛膠可以出得幾淫賤就知
佢都係訓成世算啦

你始亂終棄

母豬係咁

真 真係唔係母豬type既都唔會同隻癡埋去同公主連結合作

山本彩d同類係咁

依件野又係 未出名果陣影咁多寫真

你係咪智力最低嘅低能beta男???中意早坂愛唔中意雷姆???睇你現實肯定係喺女面前陪笑以為有機會嘅垃圾

上左位就唔既臭雞

食屎啦垃圾工具人男 早坂愛依d bitxh有錢就屌得 雷姆真係最佳人妻型 優秀男人背後嘅女人

你條撚樣係咪個d買中大email相嘅可憐毒撚

你嘅願望係想有人屌鳩你姐 好啦我實現你嘅願望 屌埋你姐妹+老母

植物人
人型攬枕飛機杯

負皮我真係好痛啊 瑟瑟發抖嘅垃圾工具人 唔係好鐘意講野出po? 出聲啊

我咩妹仔都唔鐘意的誤會了

瞓教都高人氣過無瞓教個堆

咁又真係好過件咩直葉少少既 直葉要出賣肉體先吸引到人

你當我係你咁弱智?
其實間學校有齊子安燕同早坂愛可以點忍

妹仔角色黎講，有冇清覺得早坂愛已經屌打雷姆

咁個投票是民主的 事實來